[MOBA+射擊] 新game 巨獸 Gigantic

重開

5 vs 5, 目標係殺死對方Guardian, 暫時有19隻英
攻擊/skills有Left click, right click, Q, E, F
有skill tree配合唔同play style

英文官方玩法介紹:

平台: Steam, Win 10, Xbox one

巴打講下玩後感

我覺得幾好玩
對於玩慣dota/lol嘅應該唔難上手
至於我玩慣fps就揀返啲射擊角色
deserves more attention

圖fail

想玩但冇人陪 有冇人一齊玩？

留個id睇下有冇人add

好似幾好玩咁

今晚down黎試下先

Tyto 好難玩
次次都係差少少殺到，俾人走左

巴打用開咩？

冇啲dlc會唔會屈機

啱啱玩得嗰幾隻可以用
用住charnok先咋

用開shooter

機械人 dps 極高，不過保命能力太低，好食隊友協調

雙槍玩速攻一流，不過要控制用得好個booster , 唔係係咁比人襲

嗰啲好似只係skins同 unlock 啲英

咁啲英可以好似lol咁唔洗課金都買到？

可以用game入面啲coins
做到啲achievement/就咁打一場都會有coins
好似係全部都可以咁買到

機械人機動性好差，見到我一定追佢先
女狙準超撚煩

部廢機唔夠ram玩

有無人一齊玩 同街場D人玩好難夾
用開VODEN

暫時要6 gb ram

想買 招Q好似幾正

睇緊lirik琴日玩
有D性趣
但模式好似幾複雜
又佔呢到打個到守呢到

其實只會爭中間嘅neutral points
其餘嘅冇得比人佔，只會比人攻擊
但一般都冇人會喺neutral points到summon creatures
因為守唔到比人殺咗隻creature=送power比人
有錯請糾正

落方尖塔唔會俾power俾人，但方尖塔係拎唔到生成嘅power,要人手採

Obelisk

隻野幾好用 左鍵練準D 完全唔怕無輸出
俾人埋身又可以用Q走佬 OR E彈走人地

又幾好玩

免費skin

依隻好難用

Tyto?
喺practice玩過覺得麻麻
可能我唔識用

我玩吉人個build
吉中有3秒爆擊buff,之後轉再砍幾下非坦都差唔多死

姐係邊個updrade

普攻升右邊，你迴避再吉會吉遠啲，同埋有流血debuff同爆擊buff,跟手轉學埋流血+疊滿流血加傷

不過吉唔中就廢左

迴避再吉係好似幾好用

隻game冇咩人玩

其實多唔多人玩
紅唔紅得起

可能一間down黎試試

rc or discord? 有無

目前玩家人數 本日高峰
3,993 5,195 Gigantic

高峰先得5,195
不過arc平台同win10定xbox one好似分開

外國好似多啲人留意

應該可以多D既
lirik最近有玩 玩多排就紅d

同班唔計數 既弱智玩 好撚慘

有無group play

睇住啲弱智拎住隻坦都可以死十幾次先嬲
十次等於一條友送左一次攻擊機會

明明嬴10分 等夠100就嬴得 係要出去同人打 送頭

通常我已經係隊入面最廢
用charnok死6次
不過真係見對面有人死10次

開個GROUP 集下氣先

咁我寧願玩paragon

好似要食兵?

玩緊 21LV
有冇人一齊玩

多謝巴打 成功拎到

幾LIKE牛魔王

牛魔王好難玩
坦又坦唔住咁
升晒Dmg build 好似好d

如果係rampage個緊死, 唔會送到分
死數未必代表一切既

牛唔係坦黎，佢係隻同人換血嘅刺客
建議學流血build同埋唔好死你個攻擊力就會高好多，進場離場記得開e，咁樣就簡單好多

新手玩到lv5...
唔介意可以加我好友
id: crazymickey

咩英屬於OP tier

雙槍算易玩得好
但係隻隻英都有人玩到好屈, 其實講Timing 同自己搵位

巴打出埋後面個# 得唔得
我applegreentea#5287

crazymickey#8809

對面1次rampage但死10次

幾個月前裝過黎玩，玩法唔錯，但根本無咩人玩

依家有無多人返啲

會唔會搵人搵到2046,pimg高唔高

之前隻game岩岩出就已經有啲興趣，不過好撚怕搵到2046/高ping

高ping唔覺
搵game 一兩分鍾

唔算好多 隻game宣傳做得唔算好 搞到無乜hype 加上依家大部分人見到準星+技能就覺得係抄overwatch

matchmaking我諗大概半分鐘至一分鐘

我覺得overwatch先係抄tf2

4,256 6,143 Gigantic

新手無人打BOT升唔到去2LV

你排左幾耐? 佢玩家人數日日都升緊 無理由無新手打BOT

愈用愈上手
牛魔 正

求教

沖過去插插插撞撞撞

前幾日玩打bot快過打真人好多

pish

一般幾多ms

唔知邊到有得睇

一陣返去我研究下

Discord:

如果唔係單一地圖就正....

無牛用

有三張圖 玩多啲就自然排到

同fd 組埋玩超正
隻驚 唔係遠攻玩晒
戰術變動小小 輸兩條血都反贏到

留名先

呢隻好過ow好多，唔係話踩邊個差邊個好，而係遊戲性戰術性多元化好多

唔會話咩snowball
每attack完都係新一場

（轉）
整理官方有在Reddit上的AMA所提集的關於之後遊戲內會逐漸加入的東西。

每個月：
．英雄／生物／地圖／全新要素
MO_Cheshire：我們的目標是能夠在每個月放出至少一個大型的 Game-Changing 內容（除了Skin，平衡更新等等之外）這可能包含了像是新英雄，新地圖，或者是可能改變遊戲體驗的大型改動。

八月：
．遊戲內按鍵發話
設計師 MO_Monkeh：按鍵發話將在下一個版本更新放入遊戲中，而我們會有些對文字聊天的改動。
．"黑暗風" Mozu 造型
MO_Monkeh：她最近又偷了幾隻魔杖，想在夏天結束前來試試性能。看來她即將進入Dark side.....（星際大戰哏）

即將來臨：
．情緒表情
．個人化的技能快速升級
．文字聊天更動
．自訂對戰
．更多角色故事
．全螢幕化
．今年結束前將會有新地圖
．一個不再Cosplay的Pakko造型
．更加智慧化的伺服器選擇
．降低RAM需求（超重要）

更加之後：
．幀率鎖定器移除
．更多的命運卡（Fortune Card）種類
．積分／旁觀者模式
．Roland即將回來
．全新的守護者巨獸
．美術書／周邊／etc...

一禁SHIFT就幫我轉輸入法行唔到
WIN10真係ON99

試試轉純英文輸入/改按鍵
Win 10 輸出法撞過成堆驚 真心on9

轉fullscreen就冇事

求教上次雖然贏但對住兩個遠攻都有啲濕濟

點counter果隻藍色刺客，又快又多突進／逃走技
雪人都慢唔到幾多

當我冇講過

Tripp 一到後期大力到傻
基本上佢一隱形就追唔到

看隊友配唔配合
通常多遠攻一定會攻死一條路 行另一條路
搵到機會壓一波 同起牆同偷塔 令佢地走散
等等
隻驚sup d 負面同 控場先係王道

對面有 Tripp 就小心後排 ，注意下唔好獨行
有藥水大叔 蛇女 火法 都可以留技招呼佢
可以撚狗撚佢

我用開Tripp 覺得solo Charnok都幾難應付下 因為佢啲範圍技比較難避 另外就係Beckett 因為難捉

如果齋講戰術Counter 簡單嚟講就係多啲痴住隊友 大部分人比佢搞個時下意識會走去揾補血 但Tripp有好多技去追你(右鍵2級減速/Q/E1級加速) 所以盡量翻隊友度等隊友補或者cover(佢硬追都無所謂 呢隻game一換一無乜特別意思 除非佢殺左你就夠100 )

要重要係要留focus盡快升你隻creature去lv2 因爲Tripp幾易solo lv1 creature(特別係補血個隻) 就算殺唔到 引到一班人翻點已經好有用 所以盡快升creature會比較好 因為正常人係唔會有人走去solo lv2 creature 咁Tripp/assassin變相係場上面就少左影響力

岩呀
後排塔一升lv2 即收檔

其實如果大多數一齊行tripp就冇乜作為
每人幾下佢都冇乜血

想問下點樣END 3 ENEMY KILLING SPREES

打Tripp 要升狗塔，唔好升補血塔，咁樣佢先廢一半，另一半睇你角色
火法牛正路Tripp 唔會搵佢打，殺唔死火法同牛之餘仲有機會被反殺
雪人緩佢搵隊友，雪人血好多，一定夠你拖到去隊友到
Sniper 同八爪魚就等死啦，有心要殺，扣住個Q,等你用左逃生機，再q過黎就係咁先
呢啲角色要防Tripp 一定要靠地形或隊友，sniper 彈跳e去到普通跳唔到嘅地方

火法同tripp 隻抽真係睇你走位
唯一一個法師夠爆發同tripp 隻揪, 其他遠攻一定死硬

lm

玩左幾場幾過癮
啱口味過英霸

次次用親雪人就會傻笑，隻野堅得意

係咪要抽卡開英？
發現永遠冇sup, 搞到我要用肥呀伯，不過幾過癮

隻game嘅art style真係好正

依個年代可以連mac os 版都冇應該直接無視
繼續玩heroes of the storm 好過，越改越正

卡係任務 跟上面內容去完成有錢有經
英用驚錢買到
阿叔叔5000 蚊 cp值高

佢一開始係微軟比錢佢先開發到，所以未有mac 版
現在一大推驚都冇mac os

英霸我覺得比較慢
呢隻快d爽d

同埋d畫風真心正
睇到好舒服

英霸 唔熟只玩個打ai
D 隻明顯節奏快好多

雪人可愛又好用

mac幾時變左主流?

我依家先知原來一隻game要有mac版先值得關注

APPLE係世界既中心

你地乜野pc master race, console全部同我收皮，今日開始就係apple既世界

玩左幾場 幾好玩
希望出多d場

岩岩玩
畫面好靚 不過玩個陣覺得太亂太快速

有冇巴打一齊玩

是咪我問題
一入game就斷線

TYTO都唔錯用

打bot 未試過打唔係the ghost reef...

太少英

LIRIK又玩了

有冇人用藥水阿伯？
佢招彈跳水好難放

我反而覺得呢招好萬用 係低地帶可以用嚟走位 走佬用彈跳好多時都可以避開好多傷害
阿伯都係比較睇隊友自己醒唔醒 依家隻game都仲係起步階段 啲意識野都仲有啲朦糊 所以有時會好悶 如果要大部分人有良好意識 真係要等多一頭半個月先
希望個playerbase大啲再大啲

瘋狂殺noobs

招跳泡
真好看應用時機
可防人又可以封人後路又可以幫隊友走佬/突擊
真係要玩熟先知
希望未來更多人玩
現在一堆新手

Bot 好像得一張圖
排打人仲好

每個人免費英都唔同架係唔係?
我朋友同我一開始有既英都唔同

我係牛, charnok同機械人

成日一見到有隊友殘血
就放彈跳同補血喺地下
但個個都唔用嚟走佬
一味衝去前面殺人
送分畀對家

佢寫free rotation,係咪即係會轉?

係 應該好似LOL咁 真係多謝佢一嚟就比我試到Tripp my waifu

係
每星期二更換5隻免英

我諗高少少lv先試.... 上次同一位巴打玩pvp...
殺0 死10 想死....
柒到無眼睇...

但打bot又好悶

Voden有冇心得
好似偏support多啲

Voden好似麻麻 試都唔想試
都係牛同tito好波

Voden好食團隊，二來攻擊唔算高輸出，
隻驚隻隻移動速度快到hihi，對新手難玩，
但隱身，中毒，超級跳躍集於一身，Voden的靈活度比很多角色都高，玩游擊，騷擾多，招分身同毒彈都煩到pk

How to get free skins

幾日冇玩, 有冇巴打一齊玩
唔係淨係睇殺數既, 都睇ASSIST
有啲英真係好難拎頭

正

返工都唔得閒玩

有得check人啲stat
蘑菇毒巴打

5305

我先得嗰幾lv

我15LV

我7LV

有冇人加好友 主玩Tripp

玩咗次voden比人禁住黎攻
得4個assist死1次
但見到對面嗰隻可以殺9死0
真係唔知係咪我玩得太廢

定係隊友唔生性
始終我輸出唔夠

唔是27咩
張圖

呢d角色好唔鍾意用
比tripp好易殺 同埋一埋到身 好難瞄

張圖係我search蘑菇毒巴打

如果有都係禁Q放分身，再自己走
距離太近冇著數

唔介意我廢可以加我.... 主要玩Beckett...
id: CRAZYMICKEY#8809

唔夠50win rate

巴打你win rate 97.96%

輸出中等 + 控場勁, 其實voden好靈活
我玩voden 通常升散彈+毒池係中距離輸出
如果多刺客會升毒彈+自動導航，拎黎收頭一流
玩過imani(個狙手) 發覺voden 俾刺客搞易生存好多, 有補血池跳高+隱身

鮑參刺肚嘅 ID ?

voden走佬係好勁
所以基本上唔會死
試過散彈+slow, 效果好似唔係咁明顯

太廢喇又打得十幾場

單排真係訓練EQ....
掛網...送頭...成場散步...走場....

仲有亂起野送塔

亂打creature
所以有冇巴打一齊玩，多啲戰術好玩啲

有無人介紹下起野 咩pt起咩

同埋一直有個問題 點解成日有focus 但起唔到級 好似係怪獸logo 0，個怪獸logo其實咩黎

一邊睇AV一邊down

There are four ways to accumulate focus:

By dealing damage to enemies.
By healing allies.
By taking damage.
Some focus is gained when you die.

Level唔知點work
淨係知summon creatures都有

放咩塔其實係可變通
參考
通常前線起眼/牆。如守到可以先-lv 1樹前起手升lv2 眼/牆，對面刺客多就起眼
後方眼/樹
通常近巨獸點起樹，樹可以周圍特定地點定期會有血波可回復300生命。
另外有尖塔同龍，你買到應該有一定意識知要升咩同點玩啦。

見過有人講掉返轉
最前線起樹，因為方便唔夠打去補血同埋可以成team人一齊企守
再之後起眼，睇住有無刺客

lm play

變通姐
但樹其實好小血自身能力又唔多勁
前線一比人強壓快拆到
技能又唔夠狗眼同單眼牆好用

好多新手企到回滿先行開，成日都見人霸佔樹回血，其實你離開戰線一定時間就回血，企自己其他塔到都會回快d。

17頁英文guide

🤦🏼‍♀️這裡應該冇咩人會看

開頭嗰啲咁基本應該唔洗點睇啦

佢打bot d data都計埋。。。

我都唔明點解計

有無人留ID一齊玩?

岩岩轉免費英玩左輪
XENOBIA 好難玩咁

而家係維修果D?
岩岩DL 完入唔到

Go Gigantic @GoGigantic·7h

We are aware of the server outage and have teams investigating now! Updates as they become available! Hopefully should be brief!

Sup 角
跟好一隻中後排輸出
你勁多破甲，虛弱，鈍足保後排
留技招呼刺客
大技真心要好知幾時放，因為中緊你中技人其他人係打唔到
真心覺得d 隻唔係新手英🤦🏼‍♀️企佢放係新手包

畫風好7

都有人話好靚

畫風各花入各眼啦
望下warframe

我buy呢隻多過暴雪

我覺得呢隻玩落歡樂啲

個節奏好舒服，槍game廢既都可以玩到好勁

我一向最憎玩LOL嗰類型嘅game
但呢隻我可以當fps玩

呢隻咪又係爆血管
成隊4隻遠攻, 得自己近戰果刻我已經想走場

我試過
好難搵位入手打

我試過其他全部 assassin/shooter/support
我用charnok局住食晒狂死

都話單掛練EQ
仲要不停扣分點打上6000 分正常場

琴晚排咗幾場都夾唔到

唔知係咪多左人玩同仲係暑假期間？
真係千奇百趣咩人都有
企樹塔掛網 秒鎖刺客送200 分
近戰雙槍手🤦🏼‍♀️狂丁點但自己掛緊網
比人蒸發9衝坦 零存在狐狸最後殺0死0 但非掛網
成場好像好忙阿伯🤦🏼‍♀️但助殺個位數
等等

有場我全隊最高damage to heroes
但K同A都係得單位數
全部隊友都係單數kill
對面同一樣輸出但KDA 9/x/1x
係我廢得濟定點

最近開始玩
係唔係有group?
隻game走場冇處罰 成日都有人走場

ID: SCOMK#6042

啲人一見我揀蛇女就會彈GAME
蛇女好廢咩

岩岩加入 ... 感覺唔錯

用咩英

終於有啲係識玩

蛇女屈到癲, 隻抽基本上無撚敵
升晒所有debuff技，人地打埋身一個右鍵飛落去，再放埋三技慢慢吸
佢想走佬就q佢，再想走就爆大黎多轉combo
加埋本身1技已經幫你扣左對面一半傷，對家根本吹你唔脹

不能同意更多
啲剌對蛇女變晒蚊滋

大多蛇女以為自己送頭
開戰放大都見唔小

以為自己好好打

大多數人都唔理解蛇女添，大左就轉target啦
大左又做唔到輸出，btw見隊友蛇女大我就會企中間等佢完就運多招大

用開Charnok覺得有威脅係招大範圍slow
但一下Q就可以跳走
可能咁啱對面用得廢

完全唔識用火龍，我get唔到佢屬於近戰法師定遠程
nuke又未夠nuke，有個任要打七萬五傷玩到屌屌聲

火龍係中近遠都玩得
要呃傷升落石 ，左鍵點燃，放屁有燃燒
好好呃

蛇女係冇咩追擊能力
要配隊友集火

算啦呢隻我發誓唔會再用，我寧願用隻鹿分身毒波流都唔會再用火龍

街場好難配合 好易一齊開技

蛇女定位其實係support, 保後排用

個人覺得要保持中距離用LMB, 預返對方下一秒出現嘅位
搞到人哋burning都幾煩
雙方滿血的話1v1近戰冇乜着數
平時痴住起碼一個隊友行動
防禦力比較低團戰唔好企太前
隊中要有melee/tank幫你食下輸出

好少英

main女刺客揮手
殘血追到入base再出返黎都仲得

係 Guardian下面都得
2秒都打人10下
不過隊友識玩會好好多

官方好似話會慢慢加

啱呀，成日都most kill,做果啲stop killing speed任都係3場內事
不過街場好多都唔識玩唔好話q技踢唔中，團都未開就衝入去打先

好憎刺客狗，得個煩字又唔係勁

Tripp好似比其他英易上手
如果周圍得自己一個1v1好容易被殺

單挑男刺真係勁好多
通常女刺都係切遠程同殘血，有幫拖都要走了
其實有奶/蛇女/練金都好難打了

玩耐d d 人就好小會單挑
成日都企埋一齊
成隻game真心好食隊友

上次同兩個friend玩抽到對面五排
連續兩場同一個手法，佢地岩岩開波果陣就派隻坦上最前線自殺式拖延對家召怪
跟手就不斷搵一個刺客偷點，當我地派人防佢地就即時發動團戰
到防守果兩個返到去團戰隊友死得七七八八，個刺客同時間又開始偷點
變左一格血都未扣已經失兩個點

簡單講就係團戰英4隻，加隻遊走刺客，負責打亂我地個陣
比人女女女左兩場

比人偷這後面要盡早升兩lv 塔 起眼塔
其實守點一個人去守都得趕走佢就得
不過直線都防唔到就冇野好講

佢打隻young creature得10 power
你唔理佢, 團戰淨贏10都係打個和?
一係就成隊一齊守

果下邊諗到咁多，一見比人偷就叫人去(ping)
走兩件去守完全唔係控制之內

除咗ping係咪有其他command

玩坦克同埋狙

cls神獸低都比佢殺
btw邊隻男刺

aztez 有冇人有玩?
個人覺得幾正

回錯 sor

應該係tyto?
唔會係青蛙掛

tyto唔勁wo

我覺得tripp勁啲
太快...

星期二有新英

太多人走埸

成日都唔知做乜一開波打左次團戰， 有時唔係輸人頭都會有人走

有冇人玩Mozu?

會唔會係disconnect咗
我反而唔係成日遇到

我都遇過1次自己 1次對面only

MOZU 招反射罩勁到痴線
遇到識玩既真係好難殺佢

拉人入去定反射 projectiles?
好似得幾秒時間？
未研究

快槍手得幾秒
好似多數用反射
拉人判定廢廢地

有無話幾時轉免費英

逢星期二

每個星期二會rotate一次...

終於買到PAKKO可愛小雪人

上星期玩咗幾日買咗charnok
諗緊仲有邊個值得買

有咩英應買

新英

阿拉丁...
勁唔勁?

星期二先出
上面有幅圖有skills

依家steam買幾錢

好似好正咁，其實會唔會同overwatch差唔多

btw唔中意overwatch玩法

free to play

我諗overwatch偏fps
似tf2多啲?

有冇人玩 排幾次都話有人declined

我down

頭先對面又tripp又wu追住我嚟打
全隊防禦我最低但又無人理我

佢唔畀我較更高畫質

好像話有bug 鎖左fps

高畫質同fps好似唔同

隻game 現在有冇外掛呢？
琴日有場比人殺到一點，係我地第一點都未召到就比人減團，對面勁快有大仲可以狂開
看隻HK206 連開左3次大
極速完場

就算有外掛 都唔會有咁癲既外掛啦 要改埋數據好難唔比人知

我只知有加速器同自描，但琴真見條友無限出大禁，秒速儲大 ？？

肯定係外掛

搵到條神牛片

我諗遲下應該好啲
至少我未遇到一個我覺得佢開外掛

加速
我玩到就20未覺有既

我都係琴晚果場遇到，一開場我地即死兩件
沙漠場我地c 點岩岩行到對面隻坦就衝到埋來，隻HK 幾秒已殺晒我地，我同fd 果下o晒，第二波看住隻HK206 連出三次大 殺晒我地 巨獸條血係秒
之後佢隊友已可以無雙佢地8lv 我地得3lv.....

有冇記低佢咩username

留名待玩

太快手冇記低
有機會左遇到左拍圖

有無人玩過10000$個隻補 點睇?

有無名

Vadasi

無隊友理佢既話基本上兩下就死左, 但係好補得

利申: 買左兩舊水既pack支持下

想玩控場support系既有咩推介

一定係觸手女
上面都講過基本上佢係debuff王, 由減傷去到暈都有齊

agger

新手未熟悉其他英技同地型可試藥水叔叔技能比較易用又有走佬技，蛇女對比較難上手好食隊友同進退意識，另隻佛象女有隊友同你夾先好用單排玩會灰機 隻game 要sup 好多英都做到另講

上次果個冇埋到最後？
今次好似難d

想人買雙倍同抽卡

英霸都叫慢
咁lol叫咩

上次嗰個

觸手女 蛇女 係咩名？

紫色

Xenobia

5000$買xenobia 5000$買mozu 600石(如果community challenge過到)買Vadasi 點?

藥水伯伯招LMB丟得好慢又要計X物線 招補d隊友又唔乖乖企入去補 好複雜

單排自補重要d ，隊友自己唔識做放生la ，你抽到水破甲水放得好煩到對面hihi 已夠玩。
石唔建議買英，買雙倍/抽卡仲好，game錢好快就有。

見到人地玩藥水伯伯殺接近十個人

官方英雄聚光燈

新手lm

玩打bot秒排
玩普通game無人

通常應該3分鐘內
佢個matchmaking好似係用MMR
唔知點計
正常系統會派啲差唔多MMR嘅人比你
但如果佢覺得你ready打上一級嘅人
會派啲廢人睇下你會唔會carry到
好似係

但係幾多LV都好, D人都係鳩黎

試過對面有兩個刺客識玩都仲要分開行周圍走
一係就明明夠晒Power, 係都要衝
100:60變100:80

打bot 2分鐘內 打真人8分鐘....都排唔到

同埋我有時都唔係好明點解d人要係rampage個陣去拆人地座2lv塔
就算係拆, 只係打到殘血咪得
等rampage完左求其一個人都solo到殘血塔拎20分

拆會延長rampage時間
好似係
通常都係明知強攻係送死
又冇野做先去
但rampage未完之前拆就少咗20power

夜晚可能多啲人
我通常都係夜晚玩

拆完冇血攻隻守護獸, 到左Vulnerable個陣咪更加打唔到
對面齊人守緊既話我會扣下塔血先但唔拆

啟動錯誤
Failed to start the game
玩唔到呀 有冇人知點解
關唔關我WIN7事

雙倍係咩黎 新手求教
p.s:已買蛇女

有人話要SP1有人話C++有人話easyanticheat_setup

win7 好像要更新做最新版
同看你係咪行DX11
最低配備:
作業系統: Windows 7, Windows 8, Windows 8.1, Windows 10 (64-bit)
處理器: 2.6Ghz processor
記憶體: 6 GB 記憶體
顯示卡: GeForce GTX 580, DirectX 11.1-compatible video card (Nvidia or AMD only)
DirectX: 版本：11
網路: 寬頻網際網路連線
儲存空間: 10 GB 可用空間
備註: 6 GB 内存要求仅指可用内存

WA牛牛大NERF

唔算大NERF
有
冇搞招大，一樣秒薄血

加速大nerf
左鍵微nerf

lm 個雙槍同機械人幾勁同埋幾易用

UPDATE NOTES: AUGUST 2017 RELEASE

bastion多多小小叫做壞既
好似好多人失望未執正個炮台mode

好多都nerf少少
係唔nerf Tripp

新英好似好勁 有輸出有控場

trip同bastion應該執執啦

NERF左之後牛牛仲值唔值得去買?

得喎 原來我用緊High

Hi 有冇巴打有買到 Ultimate Pack ?
ID : sixdickbepussy#1447
歡迎加我好友一齊玩

琴日試左幾場新英
輸出一流，勁多Nerf 上，係走位要多留意刺客。
左右鍵痛到呢

一開fight啲音效同特效就搞到畫面勁lag，想問有無咩方法可以解決，已經較晒最低配置

買過部腦咪得囉, problem solved

有成一萬個coins, 但唔知買咩英好

買召喚獸

買紫色大劍女

Mola mola

其實bot計唔計

頭先見到巴打你喎
不過未入到場你就disconnect咗開唔到場

估下會唔會做馬
Dd 活動最後衝剌會爆發

做馬都唔會知啦

成日未開就有人走場，等咁耐都無心機玩

日日得39XXX
就係咁個小小
官方計好晒數

如果唔計bot match
當每人每日玩十場，每場十個玩家
都有39xxx人玩
好似係

一場十幾廿分鐘, 計埋平均等5分鐘先入到場... (差唔多半個鐘完成一場)

不停玩都要每日打夠五個鐘先十場...

真心真係有咁多痴線重度玩家?

咁都記得？
睇黎我個名幾好記，我平時都有同一個巴打玩，你都加我一齊玩啦，依家我main刺客同拎住大劍果個細路女

今朝見你玩tripp

原來果個係你
果場tripp我打得唔好，個人有d忟憎，打得好狂下，成日一換一同死纏爛打
係之後食個飯抖兩抖先變返陰濕打法，結果好好多。
另外同我玩果個巴打都幾好，好穩陣。

嗰場冇同你打到 你好似load唔到

要同今日差唔多先achieve到...

所以應該有更多人玩
我一日都係玩1-3場

以為你之後見我玩tripp
依兩日要扮工，三四五先玩到
有點手痕

衝呀

想玩 但玩唔到
彈左句咩d 11.1

要裝dx11

Voden減價! 5000 coins
好彩未買

買左Gigantic Ultimate Pack免煩
支持下佢

Tripp 無乜機會減價

幾錢?

仲有2個鐘知道夠唔夠4萬3場

281 499/280 000

啱啱好

果然

有無講幾時發貨比我地洗?

Rubies on the way this week!

We'll send out Rubies to participating players this week!

好冇玩？ 見steam評分頗低

試左咪知
另點先叫高分？

問人好冇玩冇乜意思，親自玩次咪知

佢應該係睇metacritic個分? 75分

dun know play what

你部機有野錯..google下任何keyword去fix

瘋狂買左d唔岩自己玩既英
好想買zandora 佛像女 但佢地都有上位替代

Meet唔meet到system requirements

重機後已玩到

咁好唔好玩

兩隻都算上位英 要配合隊友先有表現的英
單排自利英推電電忍者/青蛙，坦克大手，sup 阿伯阿婆 冇禁食隊友單排輕鬆d

射手街場比人搶晒la

就係買左大手坦克同藥水伯伯 大手好食隊友 打完一set無隊友幫手就GG （除非點左Q走佬 對方又無stun/daze

單排黑坦大手我個人主玩傷害q 鎚，看岩時間Q ，汁唔到即閃一般都唔會死。

對面多遠攻走佬唔好用屎忽對住人，開住盾退。

玩左2日,好耐無玩電腦game,玩得好渣

玩遠程輸出 渣緊有限

隻game唔同 Lol dota ， 殺人既重要性唔高，有時候贏對方10-20分已經可以專心抱團 守creatures 保命等power gain ， 一夠分即刻選擇打guardian定推人creature , 佔領佢黎擴大優勢。

多d幫你既隊友，因為隻game太玄幻 成日有超根性出現，有時阻一阻真係可以令隊友走得甩。

新手玩tripp唔緊要，打機要有愛 自己爽最緊要，玩得唔好好少事，但要真正享受隻game 我相信贏係最能夠帶歡樂比你，多d思考 每次隱形同開Q前動動腦筋，咁你自然玩得開心，

玩HK應該9射都得

但好多人明明power領先緊都衝去送人頭
auto wound又衝
team work真係好重要
對面有刺客嘅話一定要留意自己隊友發生咩事
如果唔係好易比佢一個一個追住黎打
team composition又係好影響發揮同勝負

好似話十月會有新map

main mozu here

等緊出ranking

已經可以查自己mmr, 去google search gigantic mmr ， 記得打埋自己#幾多

一般有6000已經代表自己算主流玩家
5000就要反省啦😂

打風都排咁耐

頭先又見到sixdickbepussy巴打
輸左

你同我同隊？
碌鳩咁喎我果鋪

對面對 你用Aisling

隊

4打5毫無反抗能力

果鋪我做邊緣人😂

叫左兩個frd入坑 ， 難題係個frd code要比邊個😂

留明
點解要排咁耐

今日排親啲人都troll...

熄晒所有野都lag lag 地
玩唔到

Same here, network有啲lag

今日上網好慢
打風出晒事

淨係今日已經比隊友troll到少過5000
有兩場4打5
其他場係對友全部揀support/range/assassins
一係2個刺客唔知走咗去邊想偷雞
一係墮到後一後睇住你俾人圍

Mmr無參考價值 vs bot都會加

都係嘅 不過忍下等多啲人玩先啦

今日輸左一鋪only😂😏
大家都好落力，
尤其woody巴打 d efficiency過20 睇到我頭暈..

咁大鑊，咁我睇自己表現算

唔係solo q係好會啲嘅

最近練蘿莉 目標係紫晶外觀
單排好慘烈

好呀 aisling萬能角色 個定位幾乎係隊伍核心單位 你一日唔死 你個隊都仲有得打

個500石派左了

btw其實efficiency好睇死嘅次數
但有時太保守死得少又好似唔一定好

你玩唔玩呀😂

琴日打風先有得日抖玩咋

單排看到隊友全遠攻對面又黑坦又刺客
壓場係我，保排又係我 守塔又係我，忙到hihi
班友一比人壓就死兩件

身同感受
試過玩Charnok
已經有Imani, beckett同support
條友仲由黑坦轉voden
姐係叫我唔洗玩

多唔多人買ultimate pack

唔清楚..但抵買既
咁佢公司都幾佛心，可以當支持下

好像之前有個steam 統計

希望多啲人玩

慘 琴晚連敗5場
真係沒有人用坦/用sup
點解對面就有 我方十個刺客十個雷
一係送頭一係成場自走好像4打5這一係偷塔偷到比塔殺左
未夠lv蘿莉坦唔起，但一開波班人就同人混戰
對面又黑坦又大劍打毛....
我想升蘿莉呀

仲未有人開discord

正解 有時有2個刺客成場都自己走
團戰打少2個
守塔團戰死嗰陣睇返minimap
嗰兩條友分別喺敵方2個塔唔知做乜鳩

我用laptop玩
但個角色會卡左
要禁實alt先行到出到技
check過無開cap lock/輸入法
有無人識解決?

個人玩aisling不論自己陣容係點 ， 二刺客二射手，三刺客一法師，三射手一法師，各種難以理解既爆雷陣容，都必定走遠攻流。

普攻走遠攻，15%傷害 （防禦增加係隊友出全近戰先升）。

右鍵永久走加防，回血aura。

Q主要走致殘，後續升級重度致殘（保護罩令騎士企定定，加上Gignatic太需要走位，除左噴緊火既火法同機械人其他人都會通街跑，享受唔曬保護罩buff)

E主要走300護甲 ，後續必定消除debuff （回血都可以，但論效果debuff remove太有用）

大技升回耐力, 用一次大技就加一條命內加移速（確保機動性，有時走唔走得甩就靠依到）

5lv被動 十之八九走同騎士一齊打人加攻擊力，超級劣勢、走場4打5、隊友4個射手法師先升做+25%回血。

打交果陣留意隊友集火邊個，留意最猛火力既隊友打緊邊個，儘量控騎士幫佢地，永遠保持3打1，黑坦都比人當豆腐切。

企位儘量行左右側，右鍵騎士唔好停，等騎士保持高機動性去打輸出，比buff自己隊友 ，自己普攻儘量打準，享受5lv夾攻既攻擊加成。

對方有剌客、有黑坦、有雪人，照以上打法，但保持警覺，佢地一捉後排，亂陣型就要即刻解buff ，開Q 開F，落力去保排，但事實上我只會控騎士去打佢地，留E 開F ，因為3秒力對方tripp tyto一定會比我監生斬死。

買方尖塔 ， 雷龍creature ， aisling有騎士同普攻，儲Foucs速度太快，依d實用又有高cost既creature好適合由aisling去升。

學識審時度勢，雖然我依種打法偏向輔助輸出，但一旦有機會就需要立即控騎士突進 ， 上至推線 中至塔殺 下至一命換三命 （有F太易了），要屏棄Lol入面既角色定位...靈活控制自己定位，時而support 時而打輸出 ，一時龜縮 一時又突然爆氣做刺客亂陣型 ，或者依頭保排 轉頭又去打坦，甚至表面扮曬以上角色 事實就去左偷爆...

以上真係自己經驗，按記憶（冇match history) 保守估計自己勝率都真係ok, 當然有虐過新手 ，但都有遇到高手，隊友比tripp強殺，tyto來去如風捉都捉唔住，雪人各種三分神射一個暈五個再肉彈戰車，暴力黑坦衝臉 大手板打到我同隊友頭都暈埋，惟有靠自己去配合隊友打法，去迎合自己隊友陣容，不停思考依一分依一秒自己到底應該做d乜...咁先至可以打得過癮。

有無巴打識點搞
之前玩到
一洗完機就搞成咁

用steam verify啲game files?

試過
試過轉用arc 入
都係一樣
上網睇好多人有一樣問題
不過無solution

重裝隻驚？

試過幾次
等緊cs覆

你重左係味行64bi系統？

係
64bit
之前洗機前都係64bit

試下裝win10, 反正你都係岩岩洗完唔差在洗多次

I have Arc installed but the game does not start when I click 'Play Now'. What's wrong?

To resolve this, please try running our repair utility. By default, this can be located here: Start menu > All Programs > Perfect World Entertainment > Arc > Repair Arc.

真係得左
我愛你阿巴打
可惜都係顯卡太垃圾
好lag 下

會俾人屌
用緊邊張

咁講返英文
Geforce GT640M LE

開low都lag?

開晒最低都有時lag lag地

640 真係要換下

我部notebook 黎
無錢
頂住先

如果Win10記得較返power options同熄晒xbox嗰啲野
好似對效能有影響

新手想玩support有無推薦

玩過 打街場 一個隊友派膠基本上就唔洗玩
我辛苦單殺一隻隊友就死兩次 唔洗打大怪扣分都扣輸

Aisling （大劍妹妹）
X字頭 揸住紫色大劍果個女人
依兩個易上手 ，aisling難dd ，其他蛇女 sven就純support 但個人覺得難玩

某程度上隻game對新手唔太友善 ， 角色平衡仍然可以改進，地圖打法都係

可以有神tripp carry

單體大補血就佛象女
狀態附加+範圍補就藥水伯伯
坦正狀態附加 support就紫色大劍女
坦負狀態附加 就黑色大手

睇睇先 唔該
我仲用緊免費HK206

HK206 玩得好 可以carry全隊，佢唯一怕既係牛頭 青蛙 tripp果d刺客 ，只要留起招右鍵同Q ，佢地埋身就用黎射佢地咁就至少可以55波

蘿莉係易學難精，要看好技能cd ，又要看好地圖幾時去幫手，好忙碌。個人都係推進藥水阿伯同閃耀大劍女比較易上手，同多觀察隊友同對面點打。
新手不停試其他英都好熟悉技能就知點應付。

不過隻game 有趣地方係某程度上全部英都可以係sup

Tripp保後排 做刺客殺手 另類sup

現實係冇人會咁做
至少單排一定冇

岩呀 睇情況點技能樹就另個玩法

我開左個Discord Group

不過我約法三章先,
1. 首先入黎既人一定要有discord account, 我想過瀘一下見link就入果d人
2. 一定要禁制講野, 好多人都唔識自律, d mic既風聲, 食零食既雜音etc
3. 兩登我都會邀人入group, 麻煩唔好因為咩登而嘈交

係咪for打緊嗰陣講野

約下戰一齊玩吹下水咩都好

琴晚因爲等等班fd 上左跟佢地打之後要off

琴晚就係差你可以打5排
p.s. 比人女女女左幾場

同fd 排 女女女左人幾場

多唔多人入咗discord

未夠十人, 但係目前入黎既係得一個未出過聲

頭先又嚟4打5

入埋黎啦, 五缺一場場比街場累

入咗了

新英啲技 好似喺

想問下點解排勁耐都排唔到人

如果超過5分鐘我諗係有bug
要leave queue再排過
通常排3分鐘內

玩落幾好玩

雖然有時好激氣

禁禁下shift會搞到郁都郁唔到

有場我4打5都贏緊點知shift一shift郁唔到
就「被」掛機搞到3打5
垃圾game

係咪shift+enter轉輸入法呢?

自膠shift+space

Community Event: Double Prestige Weekend Challenge

For a limited time, we’re activating double Prestige rewards for every match you play (and complete!) in Gigantic!

But that’s not all! If you complete at least 3 PvP matches during the same timeframe (Bot matches don’t count, sorry!), you’ll qualify to receive a Prestige Boost for 10 wins that will be sent to your account later next week.

點解會排成五分鐘都排唔到人

你玩咩platform?
唔知係咪錯覺 有時重新再排可能仲快

留名先 是免費驚嗎

對的

推比新人睇

your video card does not support 11.1 D3D 11.1 is required to play gigantic

係咪win7?
好似係因為win7唔update

一係試下update graphic card driver

揀角排隊個陣TICK曬D英佢

裝緊
有無咩角色係輔助/擾敵型 (非近攻)

蛇女同呀婆

阿伯/山羊/遠攻蘿/

玩到了

點解決?

個game 絕對值得關注

唔應該咁少人玩

無snowball，有得反擊

但教學真係有d少，好多野都唔明特別係升creature

升乜野好?同點解有時ore 要採集有時又自動

係咪未有最佳陣容住？

我so far 覺得

1 tank/cc
2 adc
1 caster/summoner/healer
1刺客/fighter最好

點先可以幫手推廣個game

間公司窮冇錢宣傳
起頭又得win10/xbox 獨佔
亞洲區冇中文已小人玩
有自己召喚獸點會自動幫採
最佳陣容係5排大家都夾到

有撚朋友咩屌
外國人好撚中意玩fps game我都唔撚知點解
csgo ow pubg
好心佢想紅就打入亞洲市場

個game最好真係節奏快, 場game未完都未算輸+唔同點技唔同打法

我玩只男刺客
唔係屁孩，係好中意做搞屎棍工作
一開始睇攻略點右鍵+100%傷收頭，q點回天(平衡攻守)
還可以
到自己試下點
點右鍵cleanse ，q點流血(都想平衡攻守)
打團，單挑都勁好多，容錯率超高
除左被雙法師秒殺/ 有大
都好少死

想問tyto左鍵究竟升咩好?

刺客對遠攻係咪先dodge 再刺
定鳩a 就得

其實唔介意佢整好啲match making, balance同rank先再做多啲宣傳
仲有召喚獸俾人打到行開咗就會collect唔到/delay咗

OW放咗好撚多錢落marketing
周街都係廣告

佢都起碼有個server係東京
好似係

佢現在先叫開始慢慢搞遊戲內容
之前係xbox 只修bug 都飽

搞掂個6gb ram先話正式推出啦

已放左係未來更新到

好好玩

剩shift轉輸入法

雖然仲有改善空間

點解啲隊友可以咁廢
明知守唔到都仲喺兩個neutral point整兩隻野

玩街場冇人同你夾個成功感真係差好遠

新英skills

都有好人肯夾但比較少遇到

19 Anti-Cheat 一日到黑話我作弊踼我走,玩條毛

有啲人話試下熄咗啲background application/antivirus
再唔係就
If you DO happen to run into issues while playing normally (and legitimately), you can be an ally in the fight by contacting our support team with the following information:

Your username.
－ A detailed description of what was happening in client when kicked.
－ A detailed description of any actions that led to being kicked.
－ A screenshot of the error message.
－ A copy of your Launch.log file. Exit your client, and then find the file here: %userprofile%\Documents\My Games\Gigantic\RxGame\Logs
NOTE: Please include the tag “ANTICHEAT:” at the start of your subject line so we can quickly filter and respond to your reports.

黎緊好似有得組隊比賽

排極都冇場

應該壞咗
冇人玩到

打ai都唔得？

頭先唔得
依家唔知

好似話得返了

排好耐wor 想放假試下玩慘d

今朝排3分鐘到

Push

想玩 玩唔到
一開game彈左包野出尼

有冇圖睇下

巴打你要加油，我都好想推廣下隻game

呢隻game玩得耐有d攰，因為一場無休息空間

Game同game中間呼籲大家休息下

Windows 7原本冇內置d3d 11.1
Win 8 Win 10先有
如果有自動update Windows, 應該會有的
或者手動裝下面呢個, 但要係Win 7 SP1

盡力啦
通常玩2-3場就要休息下

巴打有無咩追擊攻略

同移速都好難追死一個人

係咪要跳斬slow 人？

唔追最好，刺客等對家半血無氣先切入，
人地滿血你去追＝累死自己後排

打開中距離/遠攻角, melee/assassins唔係好識
自己通常追兩步殺唔到就算數
一個唔好彩1換1其實對rampage無乜用
Tripp/tyto嗰啲打完一輪仲可以全身而退另計啦

有一場用voden Sanctum fall
對面隻HK得返少少血
上緊河邊近point D樓梯
我喺B點對出門口一嘢射死佢

我係玩開tyto

唔係踩英讚自己

但tyto同tripp有d差距

打guardian速度，單挑，對map嘅壓力輸晒

唯一贏可能係團戰轉轉轉

新玩無耐...佢排個個系統係咪虧虧地？差唔多10分鐘都無場

夜晚排pvp通常3-5分鐘內
超過咗通常leave queue再排過
Bot match都係咁耐?
或者試下揀多啲英唔好淨係揀一隻去排

你係咪玩Tripp ？

今日更新nerf Tripp

唔覺眼有update嘅

更新

tripp死左未？

前兩日第一次玩Tripp 都殺10死1 唔識點玩都殺到下人，都應該nerf既

RIP
叫tRIPp好了
大廚繼續橫行

勁玩勁
恐怖還恐怖

例如你fiora op時期都ok
Eve op就真係不了
會無癮

刺客同坦勁都真係不利遊戲發展

PING唔高咩?

tripp頂盡咪得個煩，你肯跟隊走佢完全唔係大問題

問題係對新手唔友善

利申玩開男刺唔驚佢但有時有機零死場都會俾佢陰死兩三次

有asia server
睇過ping 100以下
可以喺keyboard
1. 禁 ` 制
2. 打toggleping
3. 禁enter見到有句好細嘅字寫住

應該係唔想新手玩佢都殺10死1姐

個update 4.4gb

新英幾勁

新手發現新大陸

琴日同frd一齊玩雪場，對手整體勁我地少少，加上佢地一開始拎左中立d，俾人直落2-0

咁對面有四個據點，我地得三個

咁我就提議，就嚟clash，不如不論代價拎左個D佢

最後我地五個一齊打D，佢地拆左我地E，rampage 100:100

Clash左之後，佔據左D高地，之後一次都無比對面rampage

對面得tripp偷到點，但唔夠我tyto打，連埋creature更加唔夠，加上我流血睇到佢隱形，三次追殺到一次左右

對面其他過唔到嚟偷，因為會俾高地睇到

最後3-2 comeback 左

高地萬歲我愛高地

搶到D係會有優勢
但都唔係話贏緊
有時未入clash明明打得好好
clash就係咁輸

September update notes

呢隻game爽在每次rampage完都係新一局

當然level 同據點都snowball

但比起lol first blood差好遠

試過人地rampage完即刻再有40分

你隊友on9😂兩三秒好退

solo q派到啲廢隊友
係人地rampage再有40分

一齊玩
I'd : RYANJJ#3453

俾人負評

用單手劍果隻雞幾好用，

新手岩岩 down完打緊電腦

tyto?

有無人一齊玩

Id:BASSON#8760

Hk 個無限不bug 幾時肯修

whats that

無限大技bug
仲有新英無限牆

心大心細買唔買果個29.99既package好

現在個人唔推介人課金
看下官方下次更新做唔做野
現在走左好多人

下咁點玩

加上新英有點OP
好彩未遇到有人用呢兩個bug

UPDATE NOTES: SEPTEMBER HOTFIX BUILD 312477

Siren's Strand

The Clash avalanche has been temporarily removed due to a bug that caused it to continue damaging players after coming to a full stop. It will return to its glacial glory in a future update.

Rutger

LMB/RT // DIGGING CLAWS

Fixed a bug that allowed alternating between Digging Claws and Rock Barrier to give increased attack rate.

Fixed a bug that prevented Digging Deeperfrom penetrating armor.

RMB/LT // TREMORS

Changed Great Barrier to now provide 50 shield per enemy hit. Updated description to match the new function.

Q/LB // BURROW

Fixed a bug where Seismic Activity could be used to burrow multiple times.

Fixed a bug that caused Protective Platingto restore less shield than intended.

F/LS+RS // ROCK AND ROLL

Fixed a bug that allowed jump attacks to cancel out of Rock And Roll.

TALENTS

Fixed a bug that prevented Earthbound from working with Seismic Activity.

Fixed a bug that caused Earthbound to occasionally not provide armor when emerging.

Tripp

Increased base movement speed from 310 to 320.

冇你個HK

其實個bug係咩
好似已經好耐

唔會教人用
總知變型同儲大能量bug

Updated Penalties and How They Work

We've recently updated our reconnect/penalty system and how it works. Here is the basic outline:

－Increased match reconnect and AFK times from 90s to 2 minutes. It seems that players didn't have quite enough time to get back into a match. Reconnecting during this time should let you receive no penalty as well as receive full rewards at match end.

－Match_AFK and Match_Left penalties stack together. They start out light, but build up to a 1 day penalty if enough penalties are accrued (5 tiers - 0 , 30m , 1h, 2h, 1d). We are going to modify this to (7 tiers - 0 , 30m, 1h, 1.5h, 2h, 2.5h, 1d)

－After a week, your Match_Left/AFK penalty stack count is reduced by 1. Players in good standing go weeks without getting this penalty, and it should be easy for them to drop back down to 0.
Match_Left is tallied up at the end of a match, so if the penalty timer doesn't start right away, the match you were in hasn't wrapped up yet. Penalty time will be added at the end of the match, however.

－If you decline to reconnect to a match, you should receive a flat 5 minute penalty (this is currently 10 minutes but will change to 5). If you have no Match_Left penalties stacked but decline to reconnect to the match, the 5 minute penalty is all you will get. If you've left multiple matches recently, declining to reconnect will give a 5 minute penalty followed by the additional match_left penalty time whenever the match you were in finishes.

－If you've received a reconnect message, you should be able to rejoin within those two minutes and get full rewards and no penalty. If this is not the case, I'd love to hear about it so we can investigate the issue.

－In the future, you should be able to leave the match safely without penalty after a leaver has been gone for 2 minutes. This used to go into effect if the team went down to three players, and there seems to be a bug with having it go into effect with four players. We're currently investigating this, and players should be able to exit the match without penalty if your team goes down to four players at some point in the future.

新手易唔易上手

個人覺得都ok不過要小心assassins

好好玩既驚
不過太少人玩
太少宣傳

官方自己冇乜宣傳都冇法
LOL, overwatch, PUBG多咁多人識/玩

PUBG初期比左好多錢去steamer果度推廣
lol就初期不斷攬住dota製作者之一同第一隻f2p moba類個朵出黎宣傳
overwatch暴雪效應
呢隻對比起真係咩都無

Motiga 悉尼老鼠

講起pubg我就真係覺得好神
就咁睇佢同h1z1相差唔遠

就算真係好少少都未必走晒架(例如暴雪出左LoL一樣嘅game，相信大把人一樣玩LOL)

但佢食晒個市場

彈起速度係我見過最快

可能以前都未有咁多人留意到h1z1
pubg仲要只係喺early access階段
我之前都有諗過買黎玩
但玩完另一隻類似嘅免費game後
都係不了
玩一場太辛苦了

小弟有係PS4玩開PALADINS
有冇巴打玩過兩隻講下有咩分別
利申: D FD係哂PS4焗玩PALADINS 如果隻GIGANTIC好玩就得閒自己撚兩手

好唔同 paladins 似ow 射擊為主
巨獸第三身同近身王道

巨獸間公司比微軟撚完邊有錢宣傳